勝者為黃

勝者為黃

面對打壓，只有抗爭。
請支持7月11，12日 35+初選
｜勝者為黃 (第3節) 20年為6月23日

香港花生
201K subscribers

主持：黃浩銘
嘉賓：民陣副召集人 - 陳皓桓

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

勝者為黃 (第1節) 20年7月7日

香港花生
201K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌
嘉賓：劉澤鋒，何啟明，劉偉聰

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: